的士直撼重型拖車尾部後被凌空彈起 司機胸及手腳受傷

青馬大橋往九龍方向，早前8時許，一輛雙層巴士因壞車停在慢線，青馬管制站3輛大小型工程及拖車及職員到場協助，其中重型拖車停距離現場約50米遠處，稍後一輛市區的士駛至，煞掣不及，直撼向拖車尾部，的士車頭嚴重損毀，司機胸及手腳受傷，由救護員送院治理，警方正調查意外原因。

讀者鄺先生提供影顯示，當時重型拖車頂及指揮均亮起閃燈警示，肇事的士從後駛至，並未見煞車燈亮起，直撼向重型拖車尾部，的士尾部撞至彈起再跌回地面，此時的士始亮起煞車燈號，惟車頭已撞至嚴重損毀。

樓市己死

DC9 玩緊電話?